將軍澳 觀塘 隨時準備開花 救黃大仙手足

唔好齋準備

開啦屌 勁撚多人仲行緊街

其實D黑警向一個方向開槍,但係後面一班人衝上去,一定嚇到班狗標屎

九龍東未出嘅手足,不如去定觀塘/將軍澳?